即將上庭入獄，你問我答

如題
星期五上庭

強奸犯？

係咪等緊人問點解上庭

通櫃了

強姦係好難保釋到出黎

當傾下計, 呢家工又冇, 日日係屋企坐
好悶

強姦應該一早吊頸死咗啦

睇咗同囚未?

其實今時今日, 你沒吸過毒, 好少會真係通櫃

未

衰咩

窺空公款

預計坐幾耐

你講呀??

幾多歲
家境如何
虧空左幾多錢
兩老感受如何
覺得自己要坐幾耐

我諗幾個月 , 銀碼唔算太大

25
緊係唔好
差唔多十幾萬
兩老沒感覺
一年半載

你去坐下咪知

d錢係未要嘔返出黎? 比返公司?

點解要虧空公款 ?
挪用左幾多錢 ?
點個報警 ?

要上庭睇點判
但即使點樣都好
出到黎我都會還

賭
十幾萬
自首, 因為果種壓力實在太大

偷睇都要坐

做邊行？

肯比返出黎，官會判少d

之前做accounting

死監犯屌你老母
由你入倉果刻你已經唔係人
係有編號的狗
社會垃圾

坐幾隻有十幾個

食左早餐未呀??

師兄有經驗?
其實呢D通常會點判

有冇諗過開庭果時點樣講？

有案底仲做唔做到會計師？

沒架啦, 都係認罪話自己賭左
呢家已經好後悔果D例行公事
快D判左我好過

做唔到

社服240

謝謝你
不過社服240 應該要拋返十四日先

自首 又肯繼續還錢
應該坐好短時間

真心改過，同個官講肯比返d 錢返公司
希望你判社服唔洗坐

唔搵架啦, 當日見當值律師話認罪好過

點解唔搵返啲錢填數當冇事

breach of trust is a serious crime. good luck.

謝謝你
希望坐幾隻可以出返黎
果陣係差館班阿SIR話呢個銀碼要拍都唔會拍得耐

thanks

4：2?

叫屋企人寫定求情信，如果公司仲肯寫更加好

賭左拎唔返出黎
而且公司堅持拎返出黎都要報警

係咪買左阿仙奴搞到咁

唔好意思再麻煩屋企人
呢家一切都希望快D完結
要拍要拋點樣都好

過大海

有同事穿左成百萬
報左警但未有聲氣，唔知會判幾耐呢

監守自盜十萬真係唔樂觀，祝你好運

成百萬一拍起碼差唔多兩碌

記得有單秘書穿櫃桶底三百萬判五碌

其實呢家最痛苦係唔知點判

其實都要睇案情, 好多時呢D CASE唔單止係theft , 仲會有埋虛假文書之類

坐幾個月？幾年就差唔多

等判係最辛苦

佢仲要係咁開空頭支票

其實由報警到上庭要幾耐？

賭真係害死人

純粹想追數定輸到周身債

樓主你本來份工月薪幾多

之前差啲要上庭嘅路過

自首

後悔

肯比番出黎

判少好多

頂硬上啦

Thank you sir 唔該同學

成人監倉喎

謝謝

沒事就好了

鬼知佢幾歲咩

為過癮而輸, 已好後悔
份工月薪唔高,

真係唔好改賭啦

我呢單野自首當晚已警察即時起訴
報警到上庭都係一個星期

13號返差館報到

唔知洗唔洗上庭
公眾地方打架

果晚響差館起訴我個阿SIR係我認罪簽文件之前同我講左半個鐘人生道理
佢問我人生係唔係只係得賭, 你呢家廿幾歲仲可以翻身, 真係唔好再賭
果下幾乎喊左出黎

睇下佢點告你同埋證供
好多人都話我呢單野速度都幾快

小賭怡情 大賭破壞家庭啊
希望你真心改過 重新出發

謝謝 真心唔敢再賭
呢幾年賭已經令我失去左好多好多野

加油

多謝你爸打

我話冇野想講
佢睇cctv話2班人打架
跟住就話等cid查下
再諗下起唔起訴
希望冇事

佩服你既勇氣，加油啊，唔好再錯就得啦

你銀碼唔算大唔駛上到區院高院，加上你乜都認哂咪快囉

垃圾先自首，社會根本無罪惡，商家欠我地嫁

知錯仲有返啲人性
希望個官睇到你會改判少啲
Good luck

祝好運
欣賞你肯承擔做錯事嘅責任

原本比人打先
因為我有還手
所以就話我打架

想知點解會賭到咁失控
賭齡幾耐
係咪有玩波馬？

保釋期間有咩做

多謝你
今次真係好大教訓了

去左個旅遊散下心
跟住呢個星期開始返工

但唔知果日點判 我有預感先拋十四日

其實果晚個阿SIR講得好岩
其實係我地對自己唔住

謝謝你

總之唔好再賭錢

加油啦巴打見你都認罪知錯 希望官輕判
btw 賭到咁你都幾犀利

十八歲開始賭, 一開波賭波馬
後尾覺得賭得太慢
過大海賭

加油呀

真係快
不過你自首認罪都唔洗點搜證據
有改過既心好快出返黎
加油

嫖賭毒吹
中幾多樣

知道

有咩好賭姐講真
長賭必輸啦

多謝你爸打
呢幾年因為賭博已經失去左好多野

多謝爸打

前公司有同事穿櫃桶30萬, 前腦細搵我幫佢處理.

最後我搵佢老母還錢, 冇報案. 好似好人得濟

條女又係衰爛賭, 所以奉勸巴絲唔好落賭海

其實打交唔認罪好難告
試過斷正無認 認人中埋上埋court都走甩左

賭only

出返黎會好辛苦，但希望你到時唔好再賭

可能我仲後生 我真係理解唔到點解咁多人賭錢
即其實 人哋擺到明比個局你踩 你見澳門賭博業咁勁就知

賭係會慢慢害死一個人

講真，賭錢真係累人累物，累到人家破人亡，都仲有大把人唔醒，所以真係好憎賭徒同賭博公司

樓主肯自首，又肯承擔責任，出到黎生生性性，唔好再賭，為咗自己為咗屋企人，腳踏實地做人啦，加油

多謝你絲打 , 真心唔敢賭了

因為生活太苦悶

多謝絲打

當你坐落張賭檯時你會覺得全世界都屬於自己的

奸你老母臭閪咩大陸仔

做定最壞打算先

理解唔到

人生太短，出手要更大～旁觀者不須理解～

當年老豆賭到屋企無咗兩層樓
樓主以後真係唔好再賭啦，祝你好運

巴打做咩咁撚傻

細蚊仔一時諗唔開做錯事，有無諗過出返嚟之後會做咩同生活會點？btw祝你好運！

你呢句野年中害左幾多人

係
最高峰贏幾廿萬

Good luck bro

唔知
多謝你

樓主，
溫韾提示，
未判就咁擺上網講單case會唔會唔係咁好

有無諗過你出返黎可以做咩工

沒想咁多了

原來輸突要填
咁樓主你都幾撚惡
賭唔怕一無所有
最怕係輸突

咩工都做唔到, 我都真好苦惱

thanks bro

加油呀

你過唔到自己良心
證明你都係個好人
出返黎行返老正, 好好過日子

又唔使咁灰嘅，男仔大把選擇啦，體力勞動嘅工，睇下你自己意願啦，再唔係去做澳洲牛奶公司

當你賭到一無所有既時候你就乜野都唔會怕

留名睇結果

入到去賭煙

呢家一聽返個賭字就已經驚

本身咩學歷

有勇氣認錯唔係人人做到 點判都好巴打以後唔好再賭啦 害你一世架 希望判得輕啲 撐住呀

輸錢階因贏錢起

睇完有巴打話話25有機會入勞教？

賭輸左咪貸款攤長黎還
何必要錯多步 賠上自己專業
自求多福喇巴打

加油，巴打！好好保重，就快轉天氣記得著多件衫。 係入面睇多啲書，時間會好快過！

巴打你拎個10幾萬攞晒去賭一鋪輸晒？

巴打個時係點
可唔可以講多d
唔認驚判重d

係

賭上癮嗰時好易見到贏就覺得自己可以繼續贏落去 輸就覺得唔甘心想翻身 搞到一直賭落去
賭真係可以害人一世
不過點都好 知錯能改係好事
希望個官可以判輕D 樓主出返嚟要重新做人啊 加油

多謝晒

屋企人虧空左公司幾十個 老豆就咁算數
仲要個妹幫佢填返落個幾十個落公司到
不知所謂 好想睇佢仆街
就算屋企人都係咁話

戒睹啦巴打

F5

Breach of trust 你預三個月starting point 啦

咁仲賭嚟做乜？心癮？

為十幾萬留案底坐

永遠沒可能係正數

好在只係十幾萬
幾百萬已經唔洗係到同你講野

有冇爸打可以講下
根據過往呢D CASE
會點判

F5做咩會計師

賭仔最戇鳩
希望你比人凌辱

點判都好 希望你冇事出黎個陣好好做人

知錯能改 善莫大焉 你仲後生，仲有好多路可以行

點解唔過台灣避世？

有勇氣改過好事黎。記住呢一刻，引以為戒。

人誰無過

律政師教人棄保

當你知道你自己做錯事, 你內心一世都唔會好過
點避都唔會避到自己

知道有錯再過其實已經有D遲

agger，做咩唔試下借錢？
可能個銀碼唔止十幾萬

其實賭仔沒一個係唔聰明
都走到呢一步 , 咁當然係因為已借無可借啦

我當初又係爛賭左50個 個時仲讀緊書 輸哂學費宿費 所幸屋企唔算差 老豆都係屌左我一獲就算
個時女朋友日日以涙洗臉 而家諗番起都心痛 之後因爲唔想再整喊女朋友 所以戒賭了 而家6合彩都唔敢買

想知入面會唔會互屌屎眼

加上你十幾萬可能再重少少 不過認罪扣三分一

出黎條路可能會難行d 但努力 總會有出路
Support You

呢家有時坐係屋企自己都想喊

斬左手指未?

咁唔驚啦，唔算好蝕，岀黎去做藍領，無人過問

未斬,但對賭已經好反感

淨係坐咪算好
我有fd做網上走法律罅嗰D賭博公司
偷左個客好多錢，唔知幾多啦
不過而家俾人追殺，著緊草
無fd搵到佢

澳洲讀書，大把學生去賭場輸學費

好彩你迷途知返，如果眞係棄保潛逃，一生都抬唔起頭做人 返返出嚟做藍領仲發

但如果你係比人周到其實同自首已經差好遠
所以唔好有負擔 你自首個刻其實你都比左另一條路自己

回頭是岸 巴打識收手已經好好
我見大把case輸到要跳樓
巴打而家仲沒算遲
共戒之

其實呢D CASE係唔係幾萬都一定要坐

人不怕犯錯，只怕不知錯；人不怕犯錯，只怕不改過，巴打要加油

有案底咁就一世了

真係要戒

諗住做散工 , 體力勞動果D
我覺得呢D工好似仲搵到食多D

巴打睇來知唔少 年中好多呢d大學生 我當年就係其中一個

如果判社服你真係執返身彩
唔好再賭啦 唔好妄想可以靠賭發達

我有fd衰完，出嚟讀返個high dip，去左地盤做安全主任，幾好pay

希望 多謝各位爸打

香港地只要你唔怕捱其實餓唔死你 上樓就下世先

賭得錢既, 十個有九個都係走精面, 聰明仔女黎
呢個係事實

搵兩三萬蚊一個月我覺得只要肯付出時間汗水
係可以搵到的

加油 欣賞你知錯
最緊要岀番黎要改呀

多謝

差幾多街數

點解自首？
緊係借財仔填數再破產啦

沒差

借到財仔填數就唔使走到這一步了

樓豬本身份工係咩？

accounting

求得到手 首先該懂得放手
拿甚麼出去底壓 才能活愛永久
有了最大成就 所失的趕不上補救
發誓嬴他多一次就夠 為何仍沒法收手

係 不過好似隻狗咁lo

為甚麼一定要反共?

冇人起底

曼聯4:2李斯特城 苦主?

你唔係對唔住你自己，你係對唔住你屋企人！

我好仆街的
你寧願搵幾萬蚊做到成隻狗咁
定係搵萬幾蚊 人地當你狗咁對待

澳門

其實係你問題 你用錯字
正確：虧空公款

你講得沒錯

謝謝指正

唔怪之得你會因為十幾萬留案底

係 一千幾百都要坐 但係就會坐少啲

你唔好戇鳩，美化哂自己同成件事啦

出番尼搵樣自己鐘意做ga野，消磨時間唔好再去賭la

會計師幾皮一個月都要貪十幾萬？

我唔係會計師, 我之前響一間公司做D會計既工作
只係我個post 係可以處理到好大畢現金同埋銀行既帳目

其實坐過係咪好多工都唔會請?

你當我係文員仔就OK了, 簡單點

政府工, 專業人士唔洗諗

出番尼搵エ最好誠實講自己做錯咩要坐監，可能會唔請你，但好過之後比人發現。

可能都係長期做散工

On9衰撚左要入冊仲夠膽死讚自己
又賭又虧空公款
你有無一刻覺得內疚
覺得自己其實係垃圾？

樓主有冇信教，仲有係咪大學生？

呢d都係有機會減刑

唔好禁灰啦，我相信一個人認真去改，總有人比機會佢。

佢話自己得form 5 學歷

死差佬都有好人

BTW樓主振作 點判都好你自己都要承擔翻個判決

唔係大學生
好多年前信基督教

多謝你爸打, 由我行入差館果刻開始, 就預左要承擔責任

發覺無大學學歷，通常都判得重

講少啲廢話啦
你有咩好建議？

好多年前既講法, 係要睇埋咩U
三大會輕判

為左果10萬搞成咁真係無謂

錢又唔係多 , 罪就一鳩樣咁重

無返七個位數我打死都唔做

如果依家仲有信教，搵教友寫求情信應該會有少少幫助

點窺？可以醒兩招黎嗎？

其實涉事金額已經決定左你要坐幾耐
只係我呢單CASE我問過人係好marginal , 係坐與唔坐之間
所以自己先諗咁多野 唉

不過我都好同意爸打你果句, 真係好無謂

如果係碩士，其他U都唔同講法

教你到時同陪審團講，呢單案重點唔係你有無犯法，重點係浪子回頭金不換

夠啦唔好再放啲小學雞入連登啦

或者咁講, 大學生佢地讀左好多年書, 佢地犯罪個Cost 比一般中學畢業的人多
所以法官可能會認為佢地本身要承擔既責任都好大, 所以會輕判d

我都係自己諗咋

真心唔明點解信教係求情理由

上到庭記得表現得好有悔意 , 好後悔咁

話唔定個官會鬆手少少

呢單案既重點完全係有冇犯法

多謝你, 不過已做好最壞打算

衰咩呀 7頭皮 屌你老母 洗定pat pat la

肯主動認錯，樓主出返黎一定係成功人士，加油

食左lunch未呀?

我只希望可以抬起頭做返一個人
謝謝你爸打

幾時知

收皮啦，呢度唔係比你攞存在感㗎小學雞

邊個官審

比啲信心

判完之後 , 今個星期

唔洗多謝 , 我身邊都有好多人入過去

出返黎又係一條好漢

未知

希望巴打出冊後都搣唔甩繼續衰過再入去坐，我等你幾年後再開post呀

謝謝你, 專心工作, 有一天你會等到我開post

上面又話幾個月 精神分裂

佢可能串緊樓豬唔識字（虧空）

有勇氣面對已經叻過好多人

咁樓豬又唔係官 又唔係法律界 點知要坐幾耐

重要嗎?

你坐完再出post分享下

樓主不如講下你過大海既心路歷程
例如第一次係幾時
最多贏幾多/輸幾多
最後點解賭到要去犯案
你朋友知道左咩反應

加油 巴打 不過真係唔好再賭
lm 等判決

唔使驚 而家好似改咗用X光機

好的, 反正都唔會咁快有野做

你自命不凡，咁係因為你視野狹隘，依個世界人外有人 天外有天！
腳踏實地，改過自新，將d小聰明放係正途啦！

謝謝爸打

天子犯法與庶民同罪是個夢
法律從來偏坦強貴一方
假如弱勢市民同強勢犯同一樣野，弱勢就會重判，考慮到影響被告日後前途...輕判

btw樓主為個十零萬有案底又要坐監
何必呢~~~何必呢~~~
去借財仔或問銀行借好過啦
還唔起咪破產
又唔犯法。。。。何必呢。。。

好多差佬都係賭仔
以前舅父定伯父係差佬話十個有七個爛賭賭

樓主加油

第一次過大海係21歲, 4年前同條女一齊去
最多贏幾十萬, 最多輸都係幾十萬
賭到要犯案係因為覺得自己有能力翻本, 其實係沒的
賭到身不由己
朋友知道左沒咩反應 , 反而係親戚知道之後個個都話我抵死
劃清界線得好快 , 好似驚你犯罪佢地會一齊坐監咁

始終都係公務員, 太得閒

謝謝你爸打

有無女朋友？

有 佢知我要坐監 尋日講咗分手

親戚係要黎威同睇人點死既
記住依一刻邊個係人邊個係仆街

已經好清楚咁記住了

佢犯罪果一刻 已經唔值我尊重 我係要屌7佢又點呀?

樓豬，我會記住你個user name，等你出返黎開post

睇你d回覆都覺得你有悔意，希望個官唔會重判你啦

希望你健健康康咁出返黎重新做人

爸打, 你點對我我都覺得沒所謂
因為你的樣子如何, 你的力量也必如何
BTW到底邊個係你?

多謝你爸打, 我出到黎會再開POST分享呢段期間既心路歷程

咁爸打女友點ar

賭博呢五年, 不單止係沒晒D錢, 係眾叛親離
只可以話一切都係自己揀
所以呢家真係好後悔

比多幾錢肉緊
bit幾滴眼淚

其實沒咩用, 法官每一日都見咁多CASE
反而係問自己會唔會真係知錯仲好
我自問自己已經後悔莫及

爸你老母
入去反思下啦 仲學人開post攞安慰
知唔知個醜字點寫呀
你係未來監犯昨

咁你都衰唔晒
認罪博減刑啦

唔識講 呢D野好似離自己好遠但係又離自己好近咁 一時諗唔開隨時就行錯路 樓主加油啦 出番黎同大家報聲平安

好有經驗 抵撚柒死啦監犯

咁撚On9嘅feel你都有
難怪你要準備入獄

祝樓主好運啦，現在唔好諗了，有無咩想食，想做，快d去做埋，以後唔好再賭了

你條垃圾唔識字仲串柒柒比膠

其實唔洗經驗....

咁抵佢死

出黎過多次大海，咩數都還到啦
我就是成功既例子

你個名.....

樓豬上庭前打個靚丁啦

喺office 扑嘢好過喺office 偷嘢

我估佢意思係向公司自首

奶共樓主

祝你心想事成

傻既，賭博既然係壞事，政府就應該去立法禁止啦，唔係既話同引人犯罪有咩分別
你唔係衰賭錢，係衰喺唔識得點去賭，呢個世界做任何野都係一場賭博
唔識得賭，仲要加大自己個pool就出事啦

公司未發現而自首。

係咪前幾日有單，老細收留無家可歸既員工，但個員工偷左老細錢果單？

當我贏錢既時候，我講既野比你厲害多多聲
但殊途同歸，保重

唔係

第時出返來重新做人啦

精靈名用大陸譯音

夠哂愛國

有中央保你

你無經驗，偷十幾萬，判1年左右。
偷200萬，2年左右。
偷7000萬，7年左右。
數目越多越抵坐。

仲有，要獨行俠，一個人做，錢自己袋晒。
2個人或以上，串謀盜竊，判重一點，錢分小一點。

賭？抵啦

你幾歲？25或以上，成人監房，坐監其實無咩野，唔使太難過，日日係入面玩下玩下又一日

坐過好似唔再做得呢行，之後有什麼打算？

要坐好唔駛坐都好，樓主比自己半年時間沈澱下，好好諗清楚之後嘅路，同埋而家先25仲有啲時間，嘭嘭聲學門手藝，起碼比屋企人安心啲先 加油喇

上網有得睇 睇番自己邊個庭審就知
係咪未喺庭上答過認唔認罪？

成人監倉就⋯⋯⋯
「喂，今晚贈d咩？」

其實睇到你呢個回覆，我本身都唔想回覆你
但因為真係識既比你笑死，唔識就比你嚇死

１. 講得自首就緊係公司未發現啦, 唔係公司發現左叫你去自首

2. 個官又唔係你, 你點知個官會點樣去睇

3. 你話呢個銀碼大約兩年半, 但根據以前案例的張美嬌案，上訴庭定下的指引如下：

「(a) 超過1,500萬元——10年或以上

(b) 300萬至1,500萬元——5至9年

(c) 100萬至300萬元——3至4年

(d) 25萬至100萬元——2至3年

(e) 低於25萬元——低於兩年。」

然而, 要判多於兩年既刑期, 必需要響區域法院或以上的上級法庭去判,
所以, 你呢個回覆真係差D比你笑死

七位數打幾年工都搵到，最少都八位啦

打交罰$500，睇你打成點

我剛剛引左個案例, 可以參考一下

監房都有得賭，你係真戎賭先好

出到黎諗住做藍領

你咪就係之前坐監果個爸打, 我有追過你POST的

我地個時成日夜晚返倉時，大叫「冤枉呀⋯⋯」，
然後就好多人笑。

有人會回你「無拉錯人呀⋯⋯」

知錯能改，善莫大焉，出返黎記得唔好再因為同樣野而衰

人生於世上有幾個知己

多謝你爸打 係真心唔敢再賭

你估仲有冇報告拎, 定係提完堂就判即拍

祝巴打好運輕判
雖然我理解唔到點解要自首…

有判刑指引出左拿？

多少友誼能共存

有陣時你知道自己係做錯左, 但仲要暪住全世界, 仲要好努力去扮無野, 久而久之就會覺得好痛苦.... 希望你唔好明白呢樣野.. 因為當你要明白呢樣野, 就即係你2!做錯事了

呢個判刑指引係根據以前的案例, 我這幾天睇好多同類CASE都係跟呢個案例去判的...

學定幾首監房歌，唱下唱下又一日。

去行街時，在行街籠要大聲唱「我在牢裡，聲聲呼叫多悲動⋯⋯」

開開心心坐吧，會易過一d

同囚

巴打有無大學學位

哦，咁係案例，唔係判刑指引，判刑指引個官係必須遵守的。

案例只能參考，每個人既案情都唔同

有手有腳餓唔死人

如果唔駛坐，諗住轉做邊行？
定其實係咪就算唔駛坐
只要留左案底已經唔駛諗政府工

支那譯名上連登無人屌？

前提係
你有機會出返黎先算

希望判得輕d

買4:2

btw

子曰: 「過則勿憚改」

希望巴打知道錯，真係下定決心戒賭啦

謝謝巴打

學前幾頁講 讀個hd返私人工

戒賭啦

好驚你出番你冇人請
結果走番去賭

打份牛工算啦 唔好賭啦 留番啲錢去旅行好過

輸個少少就去偷

賭4:2 ?

巴打加油

趁對面立立亂，我過多2日又組團過多次大海搵食，如果有賺得多既話，分一半幫你還又點話

有冇搵律師
冇既話，反正冇野做，呢幾日走去法院學下人地點求情

good idea wor

不過唔好幫人捨番皂

我估樓主要坐一年

巴打，我有同事同你一樣，
入去坐8個月，你應該差唔多吧
btw，咁就一世

銀碼都是一樣嗎

搵人寫求情信啦

搵左當值律師既話你唔洗自己求情嫁

點走得甩？ 鋤對面口供？

除咗問你問題,根本唔使自己講嘢

巴打，支持你呀！重生後加油！積極d，唔好再沈迷賭博！

原本幾錢人工

若要生活好
重注利物浦

小賭怡情囉. 無人叫你賭身家GA嘛.

之前我同你一樣
幾星期後拎番保釋金冇事
我明白會好擔心
希望你同我一樣冇事

加油巴打

好低

多謝你巴打

多謝你

有冇睇同囚

加油巴打 入到去記住識多啲猛人 信我

點解可以講得岀賭仔係醒目
明知十個賭仔九個半都輸
都仲去賭
為左十幾萬入去坐
真係好撚on9

加油 知錯能改 善莫大焉
至少經過今次你識得醒
人生流流長唔好俾賭控制你一生

因為十個坐落張檯九個覺得自己係賭神

多謝你，呢家事亦令我對警察有改觀

好明顯就係自嘲緊賭仔最撚蠢啦.
賭仔係個腦控制唔到刺激所以繼續落去.

佢係衰在過左界犯左法. 其實同強姦犯一樣無自制能力.
你有自控就緊係覺得控制唔到好怪啦.

如果坐有時間入面學 Coding, 出到黎做下 freelancer 接海外 Job.
搵工比人查到案底, 十份八份都唔會要. (並唔係因為犯過法, 而係衰係最低級既經濟犯罪).

有時間陪多 d 屋企人, 慢慢會發現困撚住好撚無力.

攞果陣係唔係覺得唔會比人發現？

係，同覺得自己有能力放返落去

雖然你未入去
但覺唔覺得坐監都算係一種解脫？
入去都係跟足指示做簡單工作
起碼唔駛憂工作壓力

thank you sir 1
thank you sir 2

某程度上唔需要再因為自己做錯提心吊膽，都算掛

巴打好人有好報

係咪覺得自己好有趣

點解唔問銀行借錢？而要拎公司錢？

借無可借

學定步操

賭仔冇性,出返黎咪賭啦,賭錢賭到冚家鏟都大有人在,當買個教訓啦

浪子回頭金不換
樓主加油

其實係點拎

accounting虧空公款
學定一門手藝準備搵工啦

會唔會係做會計負責開票，抬頭寫Cash，求其Attach啲物流公司嘅單就搵老細簽

巴打呢個遭遇令我諗起套戲, The Accountant

坐底三碌

Ben Affleck又正直又好打
係有啲人格問題啫
同樓主情況爭好遠喎

無事既，我有案底都做到大公司高層，

不便透露

係咪重注4:2

都係十幾萬

不過佢無自首，係比人拉9左

認罪計2/3

錯晒啦，睇多次同囚啦⋯⋯

樓主我有d野可以幫到你，你留Telegram我同你傾傾。

Btw差館個呀sir唔笑鳩你打鳩你仲同你講耶穌
佢都幾好人

有冇覺得愧對家人？

有無諗過出返來你仲可以做d乜？

開假單，私自轉賬去自己戶口。
樓主都係抵死喇。

好彩無借貴利，再迫運毒去東南亞。

唔係可能打靶

前面佢講過處理現金再入數
應該從中食左舊錢多

竟然贏過幾十萬..
我第一次去澳門頭幾場都係贏，記得有一鋪係贏一賠八，不過底金係$25..
贏錢果個感覺好正..
好似係就咁坐係到就有錢收。
但之後唔洗10分鐘已經輸返哂，果時好想繼續賭，但好彩個朋友拉住我走，而且自己性格都唔鐘意亂洗錢。

但走果時個心都唔忿氣，但我其實冇贏冇輸，只不過係將贏果幾百輸返哂，所以真係想像唔到贏幾十萬之後輸哂想再賭過果個感覺...

最起碼人地唔會做保安

白手無單位？

希望巴打會記得如果再賭就先輸自己前途 家庭 加油重新出發

你人格已經好過好多政府高官喇
我等你出黎出個post做「岩岩出獄你問我答」
加油

可以打下機？！

我沒telegram , whatapps可以嗎？

沒

我去機舖賭幾百蚊都心痛
點解可以擺咁多錢落去賭

就算認罪，十幾皮應該以年計喎ching，仲要breach of confidence

邊個法院、幾號庭。
星期五黎幫法官打氣

加油呀巴打
欣賞你自首
知錯能改 出返黎又一條好漢
係入可能會有唔少得著 出到黎可能有領悟

唔抵呀十幾個 ，一世刑事

如果唔係自首
大唔大機會俾人捉到

出返嚟好好做人

好微，老闆太kai

你都戇狗，穿公司櫃桶底呢D數係一定會俾人知，無可能話捉唔到

既然巴打講到估自己坐一年半載
咁即係大概上緊裁判法院上庭啦
係嗎？

小朋友，大把人因為十幾個就搞到命都無呀……

睇查唔查數only

好想知巴打你點開口自首

要好大勇氣

出返來一條好漢

好多人都係咁
細個200蚊注都覺得心痛
到大左幾年 成千蚊賭先覺得過癮

可以

Breach of trust 呀

其實都好唔好意思開口，頂硬上咁講

巴打 你好。

出番嚟又一條好漢

你好你好⋯⋯⋯（你係邊個？ ）

爸打

巴打，你做既事我都試過
賭錢真係會家破人亡，根本十個賭九個都輸到仆街，贏過一兩次大錢就個個以為自己賭神

長賭都贏唔係唔得，首要條件一定係本身好撚有錢，賭錢一定係本多於勝，無論波馬股
如黑到連輸廿口 咁冇得講啦，個天要你死

ching 我都準備上庭 要問求情信 係咪愈多愈好?

公司，父母，家人， 如有社會有影響力人士更佳
朋友果d 無乜用

如果你去聽判刑聆X

會發現個個都屋企有問題，個犯又心理有問題（有心理學家報告），而且十個有八個都有另一半/屋企人支持，前迷無可限量乜乜七七 - 唔知以為佢審緊Start-up founder

當值律師？唔好玩自己，出去比錢搵個啦

做accounting 都
都明知馬會贏硬你😂😂

唔知你係認真定假膠
想搵錢未炒野囉 炒股票Bitcoin
賭實輸比莊家
人地有House Advantage

有無考慮過去臺灣

抵撚死

無野要問，祝巴打可以重新做人，生活愉快。

學定步操指令
By the right quick march

畏罪潛逃好傻

thanks 我已認罪 希望唔好判太耐...

差唔多十年前 假結婚 點求情會輕判?

悟以往之不諫 知來者之可追
實迷途其未遠 覺今是而昨非
歸去來辭 陶淵明
巴打加油

巴打 最緊要識回頭
判咩都好最緊要將來做好自己 對得住自己對得住家人

虧空公款
偷窺啲公款應該唔洗坐

Btw 入到監獄有時間就讀下中學嘅嘢進修下喇

偷睇國家機密

明天上庭了, 有緣出黎再開POST, 謝謝各位曾經支持我的巴絲們

祝巴打好運
唔好再賭啦

浪子回頭金不換
唔好再賭啦

多謝巴打

不賭了 將來出黎踏實搵水

巴打 點環境？

即時入獄？

似入左

咁咪等幾年後先update?

樓主

咪係
短短地坐完佢 有番自由咪算囉
係入面進修又好 睇書 操野都好 唔好浪費時間最重要

真係聰明咩

多謝各位爸打的支持

法庭要求拎報告, 10月再上庭

暫時可以保釋外出, 呢幾日我一直都好困擾, 沒心情上黎..

但問題係.. 律師話個官個口吻似拎得返筆錢出黎會輕判, 否則坐緊..

但如果拎到.. 公司根本就唔需要報警

拎返錢出黎就一定要，如果無咁大舊錢即時比返公司，你可以同律師講點分期還

否則都係坐緊，同埋公司有權追返損失

拎報告就襯呢段時間去搵下心理醫生，有幫助的

已經同律師講左，律師亦已經同官講左，但佢話法庭唔接受

強烈建議你用合法既途徑搵返舊錢
係咪十幾萬？

我明白你感受， 點扮都有拆穿既一日。仲有呢段時間會擔驚受怕， 受盡良心責備

拎到出黎已拎左

簡單咁講，法庭唔接受分期

真係冇哂親朋戚友 屋企人 女朋友咁？

所以話法律面前 窮人含撚就咁解

我都準備好坐，一時間真係拎唔到

冇辦法既話 唯有認命啦
如果知道判幾多 又用到電話既 即刻上來報告下啦
會等你消息 加油